# Wallpaper Base

Семестровая работа по курсу "Информатика", Высшая школа ИТИС КФУ.
Web-сайт база обоев для рабочего стола.

### Бэкенд

  - Архитектура MVC
  - Java Servlets + Filters
  - Web-сервер Tomcat
  - БД PostgreSQL (собственная реализация ORM + паттерн DAO)

### Фронтенд

  - Шаблонизатор FreeMarker
  - HTML
  - Bootstrap CSS
  - JS + jQuery
  - Используются сессии для авторизации
  - Используются cookies для функции "Запомнить меня"
  - Используется AJAX для бесконечной прокрутки и загрузки комментариев
  - Валидация данных регулярными выражениями